美股回調,就係機會

難得回調千幾點
大家搵位買貨啦
大好機會黎

再上就破頂

睇嚟今次會跌到渣都冇